請你教我35+如何制度內贏？

比夠50個你地泛民
兩辦出到聲都係掉曬你地出門口再投票
奶共派得一個都贏你地
點贏

35+ 理應可以霸哂所有委員會+立法會主席嚟做

中共出兵香港點都輸 請你教我如何贏？

好似今日咁是但搵個法律意見9up兩句
dq你主席
搵條友強佔主席台
叫d保安掉曬你班友走
再投票

咁佢乜法都過到
35+仲有冇我地想像咁有威力？

贏左有得玩 輸就乜都冇

比人㩒係地下屌

35+點投票都贏 坐係位唔洗吵 唔洗沖

35+都要搵班醒少少肯夠無恥嘅人，搵老泛民入去下下跟規矩做贏唔到對家，對家根本唔撚同你玩規矩

35+就玩投票 正正經經坐係立法會啦下話
點扔你出門口

拎左先來講呢種廢話啦
好過比保皇狗

咁你有咩高見 / 盡做 / 俾彈藥美國 / 好過俾保皇贏

秘書處都係政府既人
班保安會聽泛民支笛咩

其實點解到今時今日仲問點贏架，你單靠一樣野梗係冇得贏啦

唔DQ：投票攬炒
DQ：國際線做野

利申：預左佢DQ

宜家成日講35+ 其實35+個意念係我地依面就好薄弱
基本上好多人對控制到議會就唔存在希望
但支那又真係驚做到35+ 到時搞得仲撚麻煩
不論係比唔比你過 佢又要諗計搞鳩議會
所以琴日/最近就係咁做到有咁核突得咁核突
令我地連少少對議會同法治嘅信心都冇曬
雖則我地又真係本身就冇曬信心 但個感覺就係
本身我地有4條路可以行 支那就專登閂左3條路
引導我地行去佢想行果條路

我唔係對35+有任何幻想 但我地對35+完全幻滅 搞唔起果時
其實對支那黎講 算係自動消失左一個敵人
佢地可以顧少一樣麻煩事其實對我地黎講都唔係好事

宜家搞同9月搞可能係2個世界
到9月先搞可能佢又比全世界圍攻緊唔得閒理我地
唔知 純9up 掉多個諗法only

換主席又做唔到，好似而家區議會咁，最多係削立法會權同秘書處唔出席會議

正常35+係制度裡面係有威力嘅

由星期五睇到今日真係灰鳩左
不過你講得啱
就算冇用都係要搞鳩佢

35+中共一定唔認，只係志在加速攬炒，依家任何文鬥武鬥都係加速攬炒。

法定人數不足一半就要流會，留一個人舉手响鐘，完

其實2011年就預見到今日內會既結果

35+咪抬走晒親共派囉